tbb岩岩播出教協同劉馬車一齊反對罷課既影片

雖然得1-2秒, 但話比全世界合佢地起用大陸已定罪及坐監人士一齊留對
有時係到諗係咪一路怪錯左tbb